岩岩睇完海賊王 忍唔住流左幾滴馬尿

點解
點解要玩弄一個男人既心意
係咪冇人會珍惜好男人

嬲到喊？

好嬲
點解班臭系可以咁無情

山治年 山治要比人咁玩
屌你老母尾田

好男人通常都被玩弄
壞男人就玩弄人，公平咩

班臭系

屌

唉，不要再說了。

山治年
而家2017唔知又咩年呢

卓洛年

秒回

咩事？
利申：睇到4百幾集後無睇

咪有圖

山治成撚日比山本玩

男人老狗 流馬尿

尾田呀

唔知點解笑咗

以前睇海賊王覺得羅賓係最慘
但依家山治真係全海賊王入面最慘
細個又俾家人遺棄 又差啲餓死
修練又要喺人妖島過
明明係三主力 又消失咗一年
懸賞金仲要低過烏索普
明明自己咁錫女人
但最後仲要比條女玩鳩
海賊王應該冇邊個慘得過佢

屌睇海賊王都有臭雞

羅賓係早期慘
現家不知幾幸福

打緊pad Sor

最鍾意山治